CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-7-24

我屌你老母正廢柴每日縱容暴力
每日屌你一獲
日日狙擊你！